【珍珍跑前線】 直播新年倒數，再見2020！

香港
【珍珍跑前線】
直播新年倒數，再見2020！ |
2020年12月31日 |
#珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
143K subscribers

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
(點擊 "See All 11 Levels" 才可以看到「#珍言真語」的選項)
如遇到技術問題，請聯繫：
電話 / WhatsApp: 37091185 星期⼀⾄⽇及公眾假期10:00 ⾄ 19:00（香港時間）
電郵: info@epochhk.com

訪問日期：2020年12月31日
記者：梁珍
攝影：Ivan
-----

大紀元